[哥狗前四MODE] 曼城球迷吹水區(20)

2015/2016 Capital One Cup Champion Manchester City

..
.......
................
........................
...............

Blue Moon

曼城球迷墨寶：
渡邊麻友BB

火雲掌

az-687

曼城門水塘

Yoshioka_Yui

16號射手

祖赫特

Balotelli45

Gonzalo

Carlos_Tevez

蘭子安

FFx_Christy

孟軻敦素(捷西斯拿華斯)

屌你老母李城就算落英冠都要笑佢
你知我份人幾記仇, 已經bookmark左依隊閪波

On99王

阿鼓佬

SHNICKY

JJ蛙

Kim_Teanggu

法印BB

Pantheon

陳琦(已切)

silva21

呀股露

已切的盧比斯

昆西

Yaya_Toure

Fabian_Delph

Kompany_4

陳詩欣

kolarov13

T_Courtois13

劉在錫bb

三鹿久

恩祖

哥基飼養員

迪布尼Kevin

Yaya_Toure

Ken_17

開post範本：

屌你1001果個唔開post

LM

btw岩岩以為踢撚緊杯賽加時
踢到120分鐘先吹完場

歡迎返入post

我地其實係咪爭李城好多錢?

你岩岩係咪偷睇搞到李城駁到12m呀=.=

個開post範本link死左呀

屌你偷偷地睇波唔小心輸左咁你典負責牙

撚屌 唔開po

上撚晒身

依家冇輸咪得

似係同我地有仇
唔知舊時我地喺英冠得罪佢d乜

你係咪屌左人老母唔記得講sorry呀

最後舒米高個樣好撚嬲

應該呃埋人地老豆條撚黎含

得啦知你bookmark左啦

今場好彩無失分, 如果失分jesus都幾大責任
2打1傳到咁
仲要成場無乜貢獻

入左球12碼

唔撚開post

屌你唔開post

我先勁 一助攻加博一球十二碼
近期做左禁區殺手

椰子放Denayer踢防中

屌你老母唔開post

新人唔sick開

下次唔做1001了

賽後討論
文迪真係好穩陣, 今場佢仲踢得好過隊長
clichy除左球12m都無乜錯, 但真係抵屌, on9成日亂出腳, 唔係第一次
比人過左就急, 球商低到丁力咁
yaya表現幾好, 丁力同sane都鳩鳩地
不過sane果5秒搏到12m
至於唔訓開始fit返, 比左球靚直線jesus同丁力2打1
但耶穌敗左家

有冇諗過係我今日開j圖post吹奏sane

reported

佢做乜撚野

屌 我個墨寶呀

基治條傻西, 都唔係第一次
之前對利, 比人起左就成個身車埋去
輸撚左12碼
今場又係, 比人撚過左就踢人
屌你老母仲要開賽早段有球唔射橫傳比sane
正一on9仔

對比起高拉已經好好多啦

高拉唔打中堅好過佢啦

上季唔跑睇住人入波喎

上季成隊都鳩
但高拉唔打中堅真係無咁廢
係哥狗死攬佢打中堅先搞到咁柒

基治有速度 比人撚完追得返 但意識 補位都好差 高拉就太慢 但意識好d 但進攻黎講高拉好高雞治 起馬出波靚d

有sane已經唔洗佢出波啦

屌你,
拜仁5:4

早知睇依場唔睇雞湯
我見3:1就唔睇

好撚假波

頂，出左街無睇，marhez帶領我鏝贏波

假鏝

點解歐聯唔用文迪
點解要用高拉中堅
屌解呀！！！！！！😩

form one 果陣miss Chan同我地講
要寬恕別人的

文迪單對單一D快同扭得下嘰前鋒就會打得好辛苦
阿妓果場連韋大帝都守唔著(雖然一個有力一無力)

咁點解要用高拉

哥狗哲學,冇人會明
但我覺得結局都係一樣
如果下季哥狗三個月無好成績要即炒

今年唔大執條後防都炒得啦

我地都落左黎好多年, 無理由仲要比香港人恰

反丁專家你都係快啲比番個名8cm啦，次次見到agger路都笑到我認真討論唔到

我講野好正經, 有咩好笑

笑你個名囉仲問

你個名同個人本身就已經係笑話

我係鏝城開心果

有無手足等陣睇英冠playoff?
富咸對雷丁

佢地見你個樣卡通
咪恰你囉😣

on9 仔就有你份

屌你老母

Sane Jesus 丁力
Kdb
根度簡

反而前場唔使執
後邊 尤其兩閘

希比ching系米心戰緊?
我鏝贏波你地無前4牙

我地前面好勁的, 唔輸比摩納哥好多
但係後面真係屎

日撚日心戰
個個學你一樣咩=…

今晚史城贏波希比正式轉會我鏝

佢系我鏝既人

gay

事實上係

名on9 人on9

你生日比面你

癲恩真係on撚9架喎
高治用手入波都睇唔到

兩隊一齊前四啦

會吾會太樂觀?你地仲比利lead住一分

阿奴杜域好似受傷

你地吾系利阿同盟咩

人地依加無懼世事變改咁攬你

我地贏多一場, 前4就穩啦

星期三主場對西布朗
星期日作客屈福特
希望唔會出事

Pablo Zabaleta will leave City at the end of the season, bringing the curtain down on an incredible nine-year association with the Blues.

四朝元老

第一冠最尾果場佢入果球

獌拎歐霸我地第4有冇份打外圍賽

歐霸唔關事,個名額額外送,唔會取代
利申:FM經驗

英超歐聯歐霸都拎哂先至冇
Maximum 5

始終要黎

範本要加呢張

我返屋企搞

教我收兵ok?

點解會認為佢係女 ？

接受唔到。。。佢好愛曼城

決定印番件zaba

Ken青真係巧高汁

系ken絲

我真係唔信係絲 邊有周圍放j圖既絲

無仔吼既200磅肥絲都係絲

唔會掛 咁撚恐怖？

前兩年對羅馬爭入16強
薩巴入波後錫隊章

ken真系絲打

你夠話你有女啦

我FF =.=
Ken b我見過佢真人, 細細粒有肉地既絲打泥

假到

牙青講野信2成好了

ok 我信佢會ff

除左傾波唔吹水, 我講既野都得1-2成係真

真系FF, A0未拍過拖

有冇打囡人

無女性朋友, 得家姐同阿媽
點打女人=.=

Zaba

有家姐係咪真

係, 佢今年考dse

你幾時回家

最多叫件廢鋒比番件10號你

jesus 33號喎

agger路

我知耶蘇33號 但而家講既著住10號果件廢鋒呀

認真 小妹真係識agger路
我同佢家姐係姊妹加同學
Agger真人靚過張相
張相真係佢黎

2個互含

你唔信咪算, 真架囉
鏝迷咁小眾, 我上佢屋企見到佢d曼城球衫已經相認左

Yes
果陣佢家姐黎我屋企玩
無啦啦帶埋佢黎
佢真人都係咁煩膠

得呢句係真

今晚熱狗對曼狗無即場玩

呢d咁鬼既波唔好買呀

戒左賭好耐了

我係佢家姐

想兩邊都買10蚊燈燈佢
燈到兩隊都半隊斷腳

你係佢燒過黃紙既契哥喎
佢家姐次次過黎都愈帶愈多人
上次無啦啦帶埋你黎

咩契哥..我地親生架

8cm正契弟

話你係契弟呀

我唔係

薩巴 好想喊,牙

走左一個pablo等我呢個pablo補上

寧願佢踢完今季係曼城掛靴都唔想睇佢走

係就好 曼城未來閘位icon

企開d la diu nei lo mo

我唔想人地知呢個關係、

薩巴列達 (Pablo Zabaleta) 為曼城一隊司職右閘已經多年，同樣司職右閘的馬菲奧視他為學習對象。馬菲奧曾經在訪問中表示，薩巴列達予人的感覺像個父親，待他很親切，又常給他不少寶貴意見。

yes...
好鍾意佢, 認真...

Zaba爸

薩巴好熱血, 拎第2次英超
成班人係更衣室慶祝, 薩巴大叫fuck

認真 智商同部分精神病係遺傳得黎

薩爸

why

爸爸

next post topic : 懷念薩巴

不懂撒嬌的爸爸

32歲...起碼仲有2-3年貨賣
留喺英超啦
好想再見返你

認真日本邊個台可以聽到星期二晚場波
薩巴最後一場主場

比人爆撚死啦 去意甲就得

佢自己話想留係英格蘭踢多兩年（兩年合約）

的確意甲更適合佢, 但我諗佢踢左咁耐英超都唔想去意大利

但如果留隊就唔會有太多出場機會 可能盃仔 對下遊先會出下 大前提係如果哥狗下年真係買到優質後衛

留隊就不了, 去英超中下游

咁不如去意甲 佢係愛曼城 留英超就一定係留曼城 唔會想倒戈掛

日本

倒戈有乜問題

真係愛個球會點會想倒戈 你估係米拿條反骨仔咩

老老實實咁老去個風格完全唔同既聯賽要重新適應
又係英格蘭留左8年
留係英超都正路
何況作為球員緊係想踢正選（睇下gel頭有得落場已經開心到呢 ）
咁去英超第二隊都正路既

但我覺得zaba唔會 同埋有幾多個踢得掂英超會踢唔掂意甲

唔好剷草就得
利申:睇開阿狗

總之唔好去左d賤種隊就得

占屎米拿條仆街

阿狗表示慣左了

幾時買我番黎教下條10號仔踢波

我唔介意你返黎我鏝

你著10號 依家果條著返16

佢去紐約妹下妹下又好慘

人天生根本都不可以愛死身邊的一個
無奈阿最夠刺激我 凡事也治倒我

捧2隊好正常, 我都捧緊接近10隊

屌你d 9up真係冇普

候城都輸緊2-0
輸埋就出哂降班人馬

冇牙老虎

垃圾老虎降班啦 成日累我輸錢

我鎚必勝

來煽風，來點火，就擊到我鏝麼？

侯城十二年FANS

Manchester City are ready to outbid Everton Football Club for £20m-rated Sunderland AFC 'keeper Jordan Pickford. [Star]

big4

英人, 祖赫特替身

咪係，gunn都夠屌打巴禾有餘啦

mola mola

利狗有古仔 轟有世三 仲有邊隊有d人一拎波就已經夠人驚到仆街

Sane

如果對我地垃圾鏝黎講
阿首選一定係禾仔

曼城阿古路

驚就驚 驚佢又甩波又死去失波

迪布尼/施華?

agger

都無哥種mark唔到再一個扭入你禁區入埋波既feel

yes 世三 古仔真係 一個係邊扭入禁區射你/比球勁毒直線
一個禁區頂推橫射又得 cup完再大位射又得

怕佢地傳波助攻

唔訓 施華好少自己搞掂

對親鏝都上身我屌佢老母

做返fd唔踩你 一時時啦

全盛時期既話的確係

都算你地講返人話

真心鍾意曼

百屌成材牙，你生性啦agger路

我鍾意睇地面傳控
曼城巴塞同早幾年阿記都好好睇

其實agger路可以有更高成就

係咪串我

邊有牙

雲耶馬好波
入完波可以去斷腳啦

帶多幾隻熱狗去

無可否認熱狗真係比我地更有未來

ddg又幫獌狗輸少幾粒

人地重建我地重建
哥狗：用老野重建

拜利係咁爆上去

熱狗贏波都MMA

狗性難移

蝗馬真係

做什麼

第一球

皇狗黑都唔系第一日既事
但見到疤狗嬲嬲就好爽

兩幅令一眾鏝迷慚愧既圖

殺巴同隊長同時期黎鏝

反勝qpr個場大家只會記住清高同阿古路入波 唔會記得殺巴入左佢全季第1球

永遠記得薩巴每季都撼穿一次頭

我記得

Yaya減人工續約一年

巴神sin腳助攻

耶耶肯減人工
世界變

source?

source呢？

哥收左佢個煩9 agent皮
乖乖地咪好
始終要overhaul 有一兩個壓得住場有經驗既好d

本身諗住搵下有無yaya續約新聞
點知淨係見到迪米退休

早退早著

系

支持佢復出踢英超其他隊

報恩

想當年完全冇貢獻

醫院波搞到祖狗傷出

臨世界盃先打得好

迪米+文加拉vs石頭+高拉

Arsenal rejected a €40m (£34m) bid from Manchester City for right-back Héctor Bellerin (22) last summer. [SPORT]

哂咁多錢做乜鳩 收番我番黎咪得囉

今年踢蘇超喇你

老老實實我肯定勁過今年既比拿連

點牙垃圾

曾效力英、西、德多國聯賽的阿根廷中堅迪米捷利斯，在周一公佈自己將會退休的消息。

點解唔早一年喺我鏝退休
Anyway多謝你迪米

多佢個頭咩

累人

今季得返兩場，好唔捨得耶穌

又唔係要走

係走就好

你話你？

想問下手足有咩球員係今季就完約
好似好多個都係
同埋佢地會否留隊
已知zaba要走 yaya續一年？
印象中沙拿基錯角大好似同完

condoms

岩啦，兩閘真係要換新血

大夫又傷左

下 近2場都冇份踢喎

新一代文員

沙拿基錯耶耶za爸卡巴角大f25
耶耶好似逐一年
F25應該留
角大逐一年

續

佢老味條毒菇bb明明係高登打滾左好多年
仲可以俾我一句撚到打篇千字文
我真係諗唔透係我真心定佢on9

唔怪得隊長冇自爆 原來有人吸傷

角大唔係返西維爾咩

咁不如買返夏維迪斯返黎吸傷

講左會續

咁不如買我黎吸傷 吸曬所有都得 週薪幾千磅夠

當年夏格維斯同唔訓施華依條中場線可以同摩迪卻奧斯卡米路相比

夏格維斯都無出幾多次場,韋拉表現仲好過佢

垃圾哥狗

當年yaya 基拉 費奴同費撚到條大肉腸中場

事實上係

太多老人

仲有迪莊

鏝根本垃圾

一直做緊cd rom 無留言 睇波嗰陣部手機又用黎打機

冇丁力+哥狗+巴我=歐洲一線

睇波都打到機

又揸波又打飛機

我渣波條女打飛機

角大除左西班牙人仲有咩貢獻

hea玩住爐石

冇廢鋒

哥狗都俾人累

dllm jer夠阿古路未😤

講事實

做乜對號入座牙，都無人講阿古路

自己攞黎典

洛列圖好似去貝迪斯

得個三四百萬

以為成隊得佢一個前鋒

更何況你係agger路咋

我幫你全家執雞骨

無野做整左張圖

搞咁耐都仲未拎番個名

呢2場殺巴有正選我屌撚死哥狗仆街

屌佢酒店部電視冇波台火口

日本？如果係既話唔使理，我去左5次都即買即拆哂，過關唔會查的

係

我同屋企人上次去
買左5枝whiskey 都係咁放入喼過關
冇事

Manchester City are reportedly in talks with La Liga club Real Betis regarding a £3.4 million move for Citizens forward Nolito this summer.

BBC Sport reported on Tuesday that City were negotiating a deal with Betis for the transfer of their Manchester misfit, with the reported transfer fee more than £10 million less than they paid for him in July 2016.

gel頭

咁都好啲

屌佢老母哥狗浪鳩費蘿莉圖一年黃金青春
利申：真係西班牙球迷

屌你班廢青仲唔瞓
諗住捱到3點睇埋波成5點先瞓 ？

屌當我冇講過 當左香港都係11點幾

你唔要訓呀

你出名唔訓

佢係ken, 唔係kdb

KenDB

成班傻鳩以為自己好幽默

你做咩學埋牙青d衰野

8cm有終於有後了

真鏝報到

貢早

打機打到3點

我都係

要較鬧鐘 廢事打到過晒時間

買walker

醬油？

傳炸

嚇撚死 最憎件walker

驚人地同你爭?

熱狗+茅是原罪牙

訓先

兩星期前話驚walker走 大家好老定覺得吹水新聞居多
琴日大戰都唔出佢 話就話輪休姐 但以往點會咁樣
同埋睇佢出黎個樣 未到話唔想踢 但完全冇火冇搏既心
現場睇球好記得
臨尾比曼聯攻有球佢輕鬆完美閘馬思雅
冇喇冇喇 往事只得回味

做乜mon人po

唔睇？

眼訓了
老啦 唔捱得夜

你唔睇=3分已袋

今晚有救

今晚薩巴最後一場主場 點都要睇

希望好好睇睇啦

場都冇得出

屌你薩巴無正選

Zaba冇正選

Team news with HAYS Worldwide

City XI: Caballero, Fernandinho, Kompany (C), Otamendi, Kolarov, Yaya Toure, De Bruyne, Silva, Sane, Aguero, Gabriel Jesus

Subs: Gunn, Zabaleta, Fernando, Sterling, Navas, Clichy, Stones

唔係真係冇得出場呀

阿古路拍住耶穌

哥狗我屌你老母
唔撚睇
晒鳩氣
垃圾領隊

又排尻陣
瞓教算

死哥狗屌你牙

睇住15分鐘阿記先

冇zaba 唔睇了

我真係屌你老母咩
我較定鬧鐘睇薩巴
屌你老母臭西哥狗你唔出人, 人地最後一場主場呀
屌你老母臭西哥迪奧拿

岩岩好趕得切收工返屋企睇
頭先係鴨記收工見到南亞仔係正我前面講數打架
嚇撚死，差d冇命番黎支持哥帥

屌你老母臭西哥迪奧拿

0

死啦咁你

好撚恐怖深水埗d阿差打人好撚狼
下下爆頭

求LINK

阿古路JESUS生生性性, 半場3粒
等薩巴半場換入啦
屌你老母臭西哥狗等天收

ace

希望zaba有半場踢

無人睇?

上半場唔入波就訓

貢靜既

高拉

樂視係太空船講波？

早d入兩粒半場換薩巴啦

阿古路咁斬法

屌佢宜家唔係前鋒龍門走人呀
右後衛都唔出得正選

薩巴下季去韋斯咸
搵埋尼屎葛，李察士啦

射開波 好似未見過佢斬波

你話三號龍門唔出都講得通
右閘喎，屌你老母
對西布朗喎

for ipad

開始眼瞓

無12m?

sane 搏12m有一手

伊雲斯今場睇黎又會比施華玩弄

出親阿古路個節奏就慢撚哂

高拉重炮到

土打

高拉靚喎

樂視得一個人講波?

高拉今季有冇入過？

李城

經常性

其實哥狗場場唔同陣式
d 球員唔洗適應

有 1球

sane 咁都唔入

me 唔推死位靚傳
sane你射成咁

阿古路終於傳比sane

早知自己鳩射

控得差,
彈下彈下

肯定炒得仲離譜

經過呢下之後今場都唔會傳了

盲反都唔係咁撚樣

文迪

試下都好呀

射中間=.=

中龍,
射門+1

踢得好亂 冇乜組織既

silva 無乜波掂

sane今日咁差既

西布朗損人不利己

其實對面打全防守 佢就冇乜計

係lo 好似冇乜態

d波去到sane就死

成班係度等唔走位 點打入去

耶穌

1:0

囧

屌你丫，阿古路後腳，真係無幾何

耶蘇

唔訓去左邊R波踢就助攻
sane

今季助攻王

阿古路真係怕咗耶穌，第二個人咁

今場好無私，係咁比波
應該想同鄉有得出場

對面塞曬係禁區 屈唔到速
就算扭過一個後邊仲有幾個

肯配合既阿古路真係幾正

睇黎我DELAY得幾過份

kdb

兩分鐘兩球

唔訓一去左邊就助攻

應該冇場均1球 不過好接近

ken

我又整翻粒先

唔訓今場

Ken

劇透哂
睇重播咁

岩岩kdb 助攻 耶穌入波
而家調番轉

又係耶穌阿古路唔訓三個互傳既入波
兩球都係
正

次次都會有人delay

屌牙隊長

你場場都好似今日咁就唔反你了

阿古路,新耶穌,SANE
撞哂車

到我入未，我差兩球先20

好耐未見過stones

自己撻Q

其實今日阿古路幾好 又偷到波 又肯比波無9推 但隊長又傷 屌

yes

又傷

一念天堂

阿古路今日除左射哥下，其他都好fit

yaya今日d波比唔穿

如果換走sane入薩巴守我唔怪你哥狗

好想睇zaba

推返費奴上中場加強返中場攔截

阿仙奴半場已經射左22腳波

但係0:0

新狗頂住

高拉石頭中堅啦

兩面都攻到下
唔似曼城今場咁

無
頭先骨撞骨先咁

啊古路射得咁正既

阿古路射咁正

屌射太正

今日既牙青係助攻型

所以唔入?

耶穌第一腳控到咁

耶穌d基本功真係唔掂

又反

諗住又刷助攻

控同傳都好差

唔訓同阿古路今場做乜上哂身，博完準備放暑假?

Sane 真係搞咩。。。

平時sane傳靚波，你浪費機會，今日調轉

費奴真係好勁 一個打兩個咁

耶穌有無入過技術成份高少少既入球

淨係知你無論技術成份高定低都入唔到

支持賣走耶穌，用返i仔算
i仔傳控都好過佢

咁你都講得出口

高拉個走位好靚

話時話 大夫真係好on9 早排打左2場好波之後失蹤到宜家 無啦啦話有leg problem就抖左2個月咁

你歧視黑人?

一睇就知有人太驚地位不保

根度簡 大夫 施華 唔訓
成條中場d病歷都幾屈機下

系, 好驚哥狗下季買利雲新亨利我無位踢

有幾球sane/囧走入中間
牙清拉返出黎幫波
效果幾好

副業：踢波
正職：吸傷

2球入波都係咁樣
證明耶穌真係要打442先唔隱形
佢自己一個就做唔到野

At least better than you lo

文員先系正職, 吸傷同操良好excel系技能

都唔係呀 未傷之前sjs都ok

佢越反耶穌，證明佢心入面越怕佢

反耶專家 愈反愈有

sjs e+3個都好廢

忠言逆言, 我下季都去捧巴塞皇馬
留低既係一份心意～～～

揀好捧邊隊先講啦

捧多幾隊就當買保險

祖狗終於上水

痾左pat屎就2比0

薩巴呢...

繼續all

係床搵左好耐link 搵到高清web link

還有無賭球?分享下

屌你哥狗出zaba未？

delay?

85分鐘

雷丁頂住牙

慢現場20秒睇bet365個時間

我睇好富咸

我買左雷丁

高拉踢番閘+對面唔係速度型真係正常好多

zaba熱身

咩事拍手

ZABA

報報時黎我而家 50:30

好似快過你地

屌，我仲慢你兩秒

求link

係好撚快

牙青死左

牙古無事牙?

你就死

人地換2個啦 哥狗你肯換zaba未

有粵語但唔知係邊

開唔到 算啦兩秒姐

廣東話

yaya

又係阿古路

阿古路

阿古路助攻yaya

取耶

啊古路傳得幾靚

對上10場對西波朗都係贏

今日我開晒助攻mode

格食格, 馬會開到-2/-2.5

打呢個陣效果唔錯

咁樣既入波好耐冇見啦

喂, 換薩巴未呀屌你

但一個唔好彩 呢球可能係yaya係曼城最後一球

3:0都唔肯換

換啦

費奴踢出街比殺巴入

薩巴

Thank you Zaba

zaba等你好耐了

踢左333場

仲記得佢踼到爆頭都繼續踼

成日爆頭ga佢

Zaba入番粒就完美

隊長

如果有12m可唔可以比薩巴射

阿古路差2球

幾耐無睇過隊長連踢3場

咪燈啦

已經踢左3場

耶

死左

耶穌扭得靚

牙青就死左

高拉出d 波都係成粒炮彈咁飛過去
邊個夠膽接

高拉d紋身

射波同出波一樣力度

佢同agger 都好撚多紋身

佢當射波ja ma

插水

12m

自膠

ching換條link好wor

唔中龍當射龜

12m?

你哥條開唔到

仲以為真係博個12m比薩巴

覺吾覺隊長出返黎文迪無乜野做

吹左sane插水？

得閒到上去射左球遠射

哇屌阿記成40射門

search 睇波網 360個到 條條都睇到

謝祖狗

新狗出新仔龍 比人狂射

殺巴

d球迷扮佢

屌你牙青連心口傳波都有

牙青同 sane玩呢d 幾耐無睇過佢地傳波

隊長後腳

隊長88

哥狗識做, 比薩巴做下隊長

殺巴喊

公司交隊長章比薩巴，好感動
佢兩個同期架

我都忍吾住喊左

哥狗都咸左

個天都為薩巴而喊

真?

屌得返我同牙青9up

收到風

雷丁頂得住，太感動了

牙青條link都幾快 睇ace?

廢撚到有頭髮

jesus比like就比like啦
比個六字我做乜鳩

叫你過去第六哥隊

紀念費爛度

唔信jesus識中文

你地估kun 季尾會唔會走

除非自己想走

費奴飛機既情況好嚴重 係咪踢得右

唔會

jesus望都無望中間

哥狗好似唔多鐘意佢

同樣情況比你都唔望啦

你平時咪又係咁，醒左一場就串串貢

唔理, 總之點都反耶穌

zoom到再近d

屌

真係點都要輸番粒先安樂

輸返粒

石頭真係

冇左隊長 差好遠

石頭

隊長唔會輸呢粒

冇左隊長即輸1粒

差d 2比3

係要輸翻粒先開心

mandy

好彩贏埋依場就收咧

Mandy呢下好應

整到條腰

啪一聲

手

牙青收咧

果場睇下第3定第4姐
傷晒都無問題

我真係唔屌你老母唔得

阿古路突然回復本性又死推

牙青下場點入2粒牙

離隊

宣布motm係薩巴

Mvp

又好似係, 希望第3唔洗打外圍賽啦

屌睇完你班契弟即討講撚到咁精彩

但我偏偏冇得睇

仲唔訓

眼濕濕

motm

6點啦喎

日本牙

yaya同哥狗咁frd

垃圾酒店冇波台

薩巴喊到仆街, 成班人抬起佢黎掟緊

用電話睇冇得即討

yaya:返去打飛機啦哥狗
哥:射落你個生日落糕

大部分都無啦 但d教書台係到教數

下場贏埋就第3

輸埋就歐霸

哇屌原來車狗成90分

睇下阿狗炒唔炒到5:0

唔好咁老定
一陣輸個4：0就仆街
唔係未試過 愛字頭都炒到我地

唔洗計返曼城輸個d?

3:0變3:1

如果真系咁, 哥狗等住比人笑成世啦

石頭真係好廢

下場阿記炒愛華頓7:0
我地輸比屈福特6:1

你識唔識計數...

屌嬲嬲地
返香港之後睇fulltime先

夠然3粒 我地豬2粒

唔好恰低智商人士

我未講完
利狗輸波

我有輕度弱智

Zaba最後都係球員通道喊咗

比大家揀要前4定fa cup

我揀f cup

起唔到身 做左假鏝

前四
因為FA cup出左局

垃圾假鏝
我冇得睇都早少少起睇文字直播

一定前四啦

1. 贏愛華頓而利物浦贏不了米杜士堡
2. 和愛華頓0:0或1:1而利物浦輸3球或以上
3. 和愛華頓2:2而利物浦輸0:2 (或和愛華頓3:3而利物浦輸1:3，如此類推)
4. 贏愛華頓而曼城負屈福特5球或以上

雲爺爺會戰勝歸來

4

y曼城要輸5?輸2粒 阿入3粒都得啦

尋晚阿古路做乜鳩
3球入波都關佢事

哥狗幫佢含完黎

不嬲勁的

Zaba 離隊，邊個幫阿古路做翻譯員?

我返西甲

有牙，跟左100

迴光反照

你就死架啦，人之將死其言也善

你輕度弱智

你癌症未期

點止輕度

yes系未期吾系末期

有無人執到佢張白卡

咁依樣你清楚d

精神病同弱智兩回事
弱智唔危害社會唔洗入青山

但你有24個人格喎

快

會員名叫親牙古路都係on9

每個人格都很善良

連登就係，高登不知幾高質

最on9係叫agger路

咪係正一白痴

弱智得令人心痛

耶耶入親啲波都好簡單 次次撞牆啲入波 耶耶個位係走到空哂

耶耶就是最強

Ching sick ball

唔知點解第一次睇句嘢見到耶穌

因為大家心入面都知道耶穌淨係識入d好簡單、唔洗技術既波
不過為左反阿古路先唔承認

你痴上腦？

你連最基本既都入唔到呢

打獌果場你射左人地9次

牙青又自己攞黎柒

似係流出果件

今季做乜鬼未完季就叫人per-order下季波衫，仆街nike我等錢洗咩

清Ho ball

肯自認好事黎

早日治療

記得食藥

澳洲唔係賣緊咩

人地迪布尼真係屈機
kane今年勁撚過阿古獸啦[/quote]
阿古獸已經收收地皮，但人地仲有耶穌打救

一早知啦==
果陣我地上邊游水落黎 中途遇到公安
我地緊係閉氣潛落去
佢地走左先上返黎
就發覺佢講野開始9唔答8…
香港親戚問佢做邊行 佢話我阿媽姓陳...
唉😢

其實係我錯
我應該好好教佢游水

你有教我游水, 無教過潛水
咁就腦入水啦....

話是話
自從我開j post到依家未輸過

加油絲打

減肥拉

佢一定有j
佢無既話 切agger 路條j

有冇方法睇番琴晚成場波

我得8cm都切

未扯既話無所謂
正所謂金麟豈是池中物
一遇風雲便化龍

咩兄弟疏到連佢扯完得7.6定7.8都唔知？

你會對住自己兄弟扯旗?

做兄弟唔係要互射十二下架咩
我做姊妹都要互射十二碼啦

風流波都買
買蝗打和仲好

買左祖記半和，有無機

鏝ig出左zaba加盟到依加既statistics既post
越向右碌d頭髮就越少
今季直情洛賓頭

大家好

新人留名

我都係新人

我新d

你好 我都係今日報到

禾刀系

Hi 我係新人

得7cm 唔巧笑我

做兄弟要睇j?

呢個係成個鏝post公開既秘密

皇馬又黑

屌奶星，估唔到拉素咁廢

季尾印翻件zaba先

來屆英超印衫唔單止會改用新既字體，以往印左右兩邊袖一對章既情況都會改變。來屆開始，只會印單邊袖，另一邊袖就會容許球會自由同贊助商合作，就好似曼城已經同韓國公司合作，左邊袖會印上該公司 LOGO，所以大家印章前，要先了解下各英超隊伍既實際情況呀！
轉自球衣店

泡菜

至少好過哇哈哈

有無下季波衫睇下?

唔係LG下話
成粒膠咁

主場個mon係唔係用LG？

7800円食處女

你用假狗定手指食處女？

用口
處女牛-神戶牛

rich撚到

7800Yen咋 180g

屌你真系有米

至少13XXX Yen既松阪牛我唔捨得食

典解個個鏝迷都咁有米，得我無

仲問 照鏡啦

八兩金

不要再說了

就係係果下先驚
我唔想放粒膠係個袖度呀

屌你老母真係好想溝返件日本學生妹

g持

真契仔?

開箱

日本妹日撚日帶住口罩

高登個契仔？

竟然有人話巴禾係最失敗轉會

留名睇哥狗收咧排鳩陣
最後第5完季

但我見到有戴口罩既佔1成都冇喎
我都想開箱 但係小妹冇鳩

丁力 i仔 角大
廢撚到 牙青 f25
基錯 高拉 石頭 Za爸
巴禾（傷住踢）

88mins 換入nolito

無阿古路都叫鳩陣?

盲系

屌你
不如你叫睇路算啦
唔好叫agger路啦

系牙

做乜又撚皮鞋仔🤷🏻‍♂️

不應該記起 何必偏偏記起

上黎刷存在感 支持下場出包禾

我寧願gunn

世ching盃有瓦努阿圖
50蚊玩一場可以買咩

我愛根仔

mk訓哂

求李城狗熱狗多d火藥味 打撚到2隊斷哂腳最好

又學牙青啲衰野

形青分身

唔好拎我同條on9比

我是on9
我也是on9
大家都是on9
哈哈哈哈哈哈哈哈

諗左好耐
咩叫ching sick ball

Ching=牙青=阿古路
Sick=病=冇態
Ball=踢波
講呢句既人都係反鏝狗
佢地咒阿古路踢波冇態

認真呢

呃你托柒
唔係agger路點會嬲到周圍咬人

學到嘢

狗狗咬人都好正常

你老母比狗屌都好正常

agger路在嗎

入左青山9號房（病情最嚴重果間 好似係）

咩樹bb

你係咪執到佢張白卡

我係隔離床

過黎隔離房一齊玩飛行棋啦

鏝區精神病院

師兄識波

比哥狗搞到痴晒線

清病波

契仔咩事過左黎

一直都過左黎 做左1排cdrom

決意重返9up之路

我係8cm牙

7.8扮8CM

新人

屌你4捨5入牙

7.75 四捨五入咪7.8

番工訓著啱啱

廢青hea工

我無得訓牙

咩工瞓都冇得瞓

你改名我話你知

住青山都有工番?

呢排興玩扮新人？

真心人

屌 真新人

假膠人

真人

Manchester City are close to the signing of 23-year-old Monaco midfielder, Fabinho, according to renowned Spanish journalist Gerard Romero.

牙青仲話追神射手 人地kane又入4粒

發現弱智先會捧曼城
鏝區手足智商平均75

簽多隻左閘

佢今季踢DM多

捉佢去踢返右閘
簽隻gaya
兩閘問題搞掂

哥狗最鐘意進攻343,防守433
法賓奴黎岩曬

一陣又險簽

簽到先j

牙青星期日入五粒都唔掂

sorli牙ching
係我拉低晒大家智商

唔好幫8cm食死貓啦

簽我算啦認真

係都簽我喇
利申:FM帶鏝左3年3冠
FIFA 整季全勝

我老母帶曼城都可以輕鬆4冠啦

呢個真 哥狗=辣殺

Happy Friday又睇下d開心嘢

廢鋒連國家隊都揀佢

u are so on9

nobody wanna know

不願面對

札幌Outlet咁柒大間nike冇我鏝波衫買

知喇 係日本吖嘛

米卡李察士依家去咗邊?

維拉？

新波衫上身圖

好普通 今年果件靚好多

白色邊會好好多

想印返件zaba主場做紀念 幾時特價

依加唔是半價咩

而家半價咩

波追ching

引左d新會然

波追清
劍g好正🤤🤤

識貨

波追人ching無啦啦搞到講郭富城果條友柒左

【體育】曼城前鋒加比爾捷西斯認為，隊友阿古路絕對是一名傑出前鋒，對球隊貢獻良多，促請藍月亮不要出售該名阿根廷球員。

阿古路（Sergio Aguero）今季在曼城未如上季般順利，1月在加比爾捷西斯（Gabriel Jesus）投「城」後，更一度失卻了其正選位置，及至對方受傷缺陣，他才重新成為藍月亮的正選前鋒，最終在所有賽事中攻入了31球，交出不俗成績，然而，他在曼城的前景就一直未見明朗，是否留效仍然掛上問號。此外，阿根廷剛點兵也沒有阿古路的份兒，看來其足球生涯遇到阻滯。

儘管跟阿古路在隊中是競爭對手，但捷西斯坦言不想對方出「城」：「阿古路是非常重要的球員，對球會至關重要，入隊至今都是星級球員，是陣中的正選前鋒，他幫助球會很多，在這裡有著一個了不起的事業，因此，所有球迷和球隊中所有人皆想他留在曼城。」

「自我初次遇到他，我就意識到他是一個好人，作為一名球員，己隊所有人都清楚其技能，很高興看到他是一個好人，謙虛而有魅力，那同時亦對我非常重要，他成為偶像是因為他在曼城這裡取得的成功，完全值得尊重。」

貓哭老鼠

讚你都唔得

唔訓隊狼堡今年可能降班

列卡度洛迪古斯，古斯達禾

仲有附加賽打既

Morning O Ha Yo
Afternoon Kon Ni Chi Wa
Evening Kon Ban Wa

Keio Plaza Hotel

ONICHAN A I SHI TE RU
橋本環奈
大奇蹟日！英超煞科戰阿仙奴重返第四，曼城跌至第五，來季將踢歐霸盃。

星期日晚上10時阿仙奴、利物浦、曼城三支球隊將舉行煞科戰，將斷定英超第三至五名花落誰家。阿仙奴主場硬撼愛華頓；利物浦主場對陣米杜士堡；曼城則作客屈福特。

阿仙奴於酋長球場血洗愛華頓4:1。比賽甫開始3分鐘，山齊士接應奧斯爾妙傳射入1:0；其後於37分鐘突破越位、56分鐘把握對方後防出錯分別攻入第2、3球，完成帽子戲法。78分鐘，愛華頓策動快速反擊，盧卡古接應湯姆戴維斯傳球追成3:1。91分鐘史迪基倫堡疑巴禾上身，禁區外手球食紅，由雲加操刀射入成4:1

利物浦方面，鑑於米杜士堡已提前宣布下季轉戰英甲，故是次賽事派出大量青訓球員上陣。惟兩隊表現欠佳，全場只有文尼一腳射門，此記射門轉化為入球，小勝1:0，肯定前四位置。而阿仙奴要取得前四，只能靠曼城輸3球或以上，機會渺茫。

曼城方面，哥迪奧拿再一次創出奇陣2-4-4攻擊陣，巴禾趕及復出擔任正選龍門，再以高拉洛夫搭檔史東斯作中堅組成防守鐵三角，中場施華、迪布尼、耶耶托尼、費蘭甸奴，兩翼辛尼搭檔史達寧，雙中鋒阿古路及加比爾。惟屈福特布以鐵桶陣，令曼城球員無從入手，後防鐵三角卻輪流派膠。31分鐘，史東斯回傳巴禾卻誤射入網；57分鐘，高拉洛夫情急倒掛解圍收死巴禾：88分鐘巴禾誤將皮球拍入龍門，終踢成3:0。

賽後利物浦穩佔第三，阿仙奴以較佳得失球壓過曼城，取得下季歐聯入場券；而曼城來季則戲劇性轉戰歐霸賽事。

屌你咁得閒作文

返到屋企沖完涼等頭髮乾冇野做啊嘛

Btw如果禾夫鄭堡降班既話
執返幾件都好

雲加操刀

執降班既人返黎幫手護級

On9

肥死未

小妹又開始減肥

幾高幾重

BMI正常
體脂比唔正常

丹迪 洛迪古斯果啲我覺得可以執返黎打下喎

丹迪 不了
洛迪古斯反而啱用

人靚咪得減咩

仲丹迪？你班撚樣清朝人？
首先佢廢到仆街，最重要丹迪去左尼斯

引到牙青認真

仲記得佢14年世界盃同雷斯打中堅
比德國撚

都幾撚肯定條撚樣廢過迪米石頭

我不嬲認真

認真9up🤤🤤

正解

費奴咪又係派膠

聽講京多安傷左係因為比費奴打傷左 講好左唔提返7-1

屌牙古度根唔幫拖？

體脂23

古度根 根度簡 都幫左拖
但3個都俾費奴打到收咧